我愛黎明《越夜越有機》

上網睇到 d舊歌真係幾好聽

又拍得幾有心機